不安 有人承認有份殺害陳彥霖

好不安 召喚報警撚

source:

入面既回覆

核彈

煲大佢

似白卡...

藍絲日日係fb ig話自己老謀黃絲嫁啦

咁快blocked user入哂黎

報乜嘢警撚呀 拉你就有

有隻廢中話男殺女姦到𠵱家都無事

真心，如果有人想去都唔好自己一個去

pinned, stay safe everyone

老實講，唔似，如果係啲用字唔會係咁

利申：9up

多撚餘啦 痴線佬用字有路捉？

留意佢話係黑暴而唔係狗做
小心係扮放料嚟洗白黑警

殺完人裝香？
係咪借刀呀

似唔似就唔係我地啲市民判斷 依家上網認殺人都無事？
定係香港無咗法治大家麻木咗就算？
我就唔理 網上報咗警先算 又唔使成本

有機會情報係真
但原兇由某一方變咗做’黑暴‘

..

土瓜灣個碼頭封咗一排啦
好似話拆咗個碼頭定重新裝修

有冇巴打組隊一齊去睇現場 留tg

1.
2.
3.

條友係咪假膠唔係重點
重點係網上報咗警再算

條友有機會拿屎上身故然好
無事既又唔會浪費我幾多時間 （雖然預咗）
點解唔做？

條友似玩膠多 小心中伏 各位有打算去既話睇路

呢啲柒頭真定假好都抵死嘅

自己約人圍內睇算啦
上網留TG 你都唔知另外2條友係咩人啦

係 同以往觀念一樣

咪撚玩啦白卡佬都好信

lm

用通靈板咪知邊個殺佢

人地鳩up就組團去
係咪咁撚蠢

你哋求神會知佢點死

支那仔唔識柚木巴？

希望唔係借刀啦

真嘅就一早毀屍滅跡

青山open day?

黑狗 拉人啦

條片係咪講三五成群個阿雞

報狗喇，謀殺喎，我依加好驚

姦殺完裝香On99
裝完香就唔會來搵你
藍屍作野都認真小小啦

報警撚出黎

打筆畫打錯，又唔係打拼音，支乜撚嘢那仔，土生土長香港人你用支那仔嚟形容我係對我人身極大嘅攻擊
我上網查過，但又有識佢嘅人話佢移民咗美國，無被人分屍，咁佢有無死到？單案又破咗未？

冇可疑？

我啱啱睇完呢條片就㩒咗入呢個post

一定係膠

其實唔駛諗到咁複雜, 如果POPO佢知道自己清白, 佢地駛鬼咁用力強調自己清白咩, 連文匯大公都話POPO無做, 連知專D片都無得睇

咁大力量去壓住件事, 如果行兇者唔關事, 駛鬼做咁多野?

呢D真係當傻人發現案處理就算

失蹤咗幾年，都九死一生

柚木2.0

近翔龍灣有一部份圍晒板

以言入罪？

真，兩個

咩年代⋯ 仲用筆劃

無計，小學無比心機學速成同倉頡輸入法，又唔想用手寫，就學個最簡單嘅筆畫

呀雞

係

如果真係喺深水埗到殺，鏡頭點會影到陳彥琳臨死前喺附近赤腳行嘅畫面

覺得佢想老作黃=天使，陳彥霖=天使

推到佢仆街

GTA法師2.0

其他野我唔深究 剩係知有人承認謀殺

有無ching住土瓜灣落去碼頭望下係咪真係有三支香?

而家學下啦， 學下學下就識， 好易

push

Sorry 我iPhone 都仲係用緊筆劃 電腦就用速成

利申 90後

二八座大王 三叔 薄Log 粒的 神仙B .....

見天使呢兩個字都知假……

會快啲咩

Push

贊成警照報

似扮假膠未必係無根據

如果土瓜灣落海
水流應該唔係向油塘方向
條屍在油塘水域發現

彥霖屍體表面冇明顯傷痕
佢哋幾個用咩方法殺？

用慣左，冇計
有嘗試過轉用速成，但最後都係唔得

假膠啦 白卡老 唔鳩up 點引人注意

覺得9成假膠
但唔會否定個可能性
希望會有update

似講真話多啲

睇 #75

不安

條友講啲乜撚嘢天使…我好難信係堅料喎…

不過呢啲仆街，咁樣亂Q咁講，如果最尾嗱屎上身，我會買定花生囉…

搵唔到個cm既

條友殺殺吓會殺埋特首同埋鄧炳片炳強

推

唔識geog野
但印象中啲水流會隨季節改變？？

佢會有事先算
警甴已經一開始斷言彥霖係自殺
佢哋絕對唔會做任何等於推翻自己嘅事
你講就有事，藍屍有特權㗎

仲喺度，不過唔排除遲啲會del

久唔久都有 不過應該唔關事

因為土瓜灣碼頭有浮屍案 個白卡佬將已有嘅事實加係佢篤鳩up 文到

未fc but 推

仲有一個疑點，船呢？

死因庭判咗，有得翻案咩，黑警都費事查

如果真係被殺可以將屍上船去油塘，再經水流咁就...

真又好假又好
藍屍個心態都幾撚on9
網上吹噓自己強姦殺人

陳老母都唔閪 care
唔好阻住佢返工

你隻五毛賺果幾毫子一個comment驚唔驚死晒全家有錢冇命享

咁有藍屍話有人渣高達騷曬D電纜
用機關槍掃射撐警平民

就咁睇都覺得係白卡
點解有人會想去佢講嘅地方？

留資料嗰啲小心

咁好難講
做左虧心事成日疑神疑鬼 求心安感覺都好合理

喺你五毛狗老母隻閪到

我比較相信係黑暴

721就係黑社會同黑警嘅合作鐵證，咁就有以下嘅可能，前線手足比狗咬完再交俾黑社會被自殺。唔係話要幫黑警洗白 佢哋肯定有份

頭先再check
原來唔同時間水流會唔同

如果要用到船
除非係......

如果普通人殺完人
仲點會特登去租/搵隻船嚟棄屍
不如用其他方法

單單係見到天使已經唔洗睇

我諗緊會唔會係船上殺人之後揀好位置再棄屍，因為船上係最好殺人嘅地方.....
好似12港人咁，悄聲冇息咁捉人，或用中國軍船搵船離開香港地域，咁不在埸證據會多咗好多

人哋係要製造不在場證據

我識彥林妹妹
問咗佢fact check咗係fake new
拉

下？有分年代？咁而加係用乜？
我都鐘意用筆畫 90後，當年中學個個用筆畫

Me2，90後

唔好推會害陳手足

又見到程人富

Ching係咪以為呢度創意台

要真相,占卜會幫到你

可唔可以占下林奠幾時死

查返2019年水流，雖然唔知係咪真，不過徒D時間去搵證據，寧願徒勞無功

預咗比分化撚屌：
徒勞無功咁搵嚟做咩，不如唔好搵！

傻先會做

都咩時代了，仲搵？

人都死咗搵嚟做咩

分化撚出少聲當幫手，唔信咪唔好做

唔係，疑點啫..

其實基本上大部分都係五毛黎 一次過block哂無眼屎乾淨盲

思想侵略，我冇嘢講

推上報，睇下警察理唔理

可以,占卜師會解到佢點死

揾占卜,通靈板,問米

連續幾層

拿，呢個真。

五毛：你cctai，你兒登神探，你陰謀撚，你無證據鳩吹

對抗方法冇咩用，有用嘅，唔使覆，諗下有咩影響就夠

玩膠師

證明連登幾多五毛keep住開工 入黎快到

唔好忘記有個肥版彥霖

但係黑警殺人係我哋一直堅持嘅真相、共識。有冇黑社會或者大陸公安參與？我都認為其他被自殺手足嘅事都有第三方勢力存在，問題係沒100%證據嘅事只可以係輿論，而家喺直頭話唔係黑警做 想製造新輿論去抗衡、覆蓋己有共識。

就算假嘅好似都可以入佢不誠實使用電腦？

可以係可以
但會唔會先係問題

揾多啲人星期日埋伏下係咪真係有3枝香先

,不過神會用雙彩虹show比你睇佢既promise.

報警又點？咪又好似佳仔咁好食好住

邊個係陳彥霖

去咗就係兇手

正常情況下係可以

我都見到
Report完冇理佢
Btw nice channel

不如樓主報

真香港人/ 真係有去過上址
應該唔會話大南街2號喺深水埗？
同埋土瓜環係咪講緊九龍城碼頭？
利申 土瓜環讀書未聽過有人叫土瓜環碼頭

無論真定假，自認有份謀殺就係犯法

不過班狗會捉至奇

堅要推

不安 報警撚召喚

推左先講

點會有人傻到真係信呀
佢仲話今次係最後一次裝香
想fc都冇得睇啦

就算係假膠白卡佢點樣都係癡線藍絲
報佢警等佢坐下唔係最好咩

錯手 推翻

太子站831 封足49日呀
明點解？

未必會開file啦 佢地都假定彥霖自殺咁

有哂cam都唔信警察😅

可能未必係彥霖
條友犯案後同新聞報導重叠咗
刪改埋自己記憶都唔出奇

電腦同電話都係用緊筆畫

我都block過幾件

lm push

個comment好似冇咗

收皮

仲係到，唔好鳩up喎

又要睇多次三五成群

保持兩秒距離
似鳩up撚鳩人

sor 睇漏咗因為有啲難搵

又黑暴、又天使，
呢度咁多mon po 狗，
就算無人報狗，啲狗都會狗衝去查。

為嘅當然唔係還彥霖一個公道，
只係想證明年半以來，
講到口臭都講唔出半點證據嘅「天使」故仔，
其實係真嘅。

手足現階段唔使組團去睇，
隔一兩日，如果班狗冇衝出來認屎認屁，
咁基本上可以認定留言者係白卡。

白卡佬

又藍又假藍又扮黃
up乜鳩

呢啲YouTube白卡佬9up都好信
連真名都無

如果一直覺得件事係班狗隱瞞
你依家走去報狗會唔會有啲矛盾

call定記者啦

冚家鏟啦你

我睇完，即刻諗起，PK鄧話721,黑衣人打白衣人，仲要拉埋人嚟告。即係如果有人信，我真係無野講。忠告mon 住呢度既驚謊同國安，香港人唔係白痴，有獨立思考的. 完！

條友話自己扮黃搵天使攞著數喎
即係成班覺得佢講真？

大南街街頭小肥羊果度已經係4號
鬼有2號

正解

唔好搞到柚木巴2.0 la 各位保持距離

似係借刀

不過連登出po一向快過直接報狗

班bc打左愛国疫苗先講嘢啦

都最後一日裝香咯，仲點見到

#2 #3

又多一個單機仔

推左先算

似係一個伏多啲…或者白卡仔鳩講！

嘩～～好大粒核彈呀

共產黨今次仲唔仆街冚家剷😂

人如其名

但前排先捉咗幾個黃既話網上留言乜乜乜

成撚日都有呢D FF POST..

好假膠
但心寒嘅係
點解呢條疑似白卡佬可以作到個咁令人毛骨悚然嘅故仔出嚟
佢個腦裝緊乜

屌你老味 唔好咁撚蠢啦

快報

其實係應該大膽假設 小心求證

冇人可以排除到佢唔係high大左或者真係就黎離開香港所以放鬆心情 可惜我唔敢去睇

不過如果佢講嘅係真 已經走左佬

因為藍絲都係痴撚柒線

報左驚先

可能係想借刀爆個單位地址出黎
個到究竟係咩地址

都係白卡撚居多.
呢頭 camera 影到當事人, 個頭去左深水埗?

似白卡仔

報比果區嘅區議員
叫佢搵埋傳媒上去啦

花生

Mom Po 狗做唔做嘢？

李國權

報驚

好嬲好嬲。

到時要你協助調查我怕麻煩你咋

youtube好多呢d白卡佬，以前成日有個姓黃既人（頭像係個傻系古惑仔）喺1週刊d新聞影片吹水講到自己熟曬黑社會同幾威，d用字仲好膠

真白卡係唔會認或者覺得自己有殺人呢個概念

你話膠就膠，唉

街坊好D

推咗先

咁其實佢假藍定假黃
可唔可以比少少邏輯

我覺得膠自然講膠 你無撚野呀？

而家冇人知係咪真，呢啲人爆咁嘅嘢搞到太多任何可能性

你覺得膠唔使講出嚟

放心 警曱表示睇唔到

忠誠廢物狗總開記者會交代未

癡撚線

仲有comment?

都有機會
不過就唔似係上述留言個白卡友做

彥霖胸腔積水異常
唔知會唔會同水刑有關

咁你覺得我唔駛講出黎, 你都唔撚駛講呢句出黎, 咪細細聲對住個手機講咪得囉, 打乜撚野字呀?

仲喺度

update返

網上報唔使留個人資料，歡迎一齊報

入到去多人留言到仆街 搵唔到個comment

佢係quote片主呢個回覆，可以search返唔使慢慢搵

報警有咩用